獻世派好似好多人都唔係住港島 如果三隧塞車佢地點返工?

不過佢地可能去左訓立法會?